［認真］有無人體溫好易過高？

天氣熱到痴線，戴住口罩又焗
唔知點解個人嘅體溫好易會去到37.4，好多時去街舖量體溫都過高，每次量體溫過高部機響到防盜器咁，個個望過黎真係好柒，商場舖就無事36.5左右

今朝入街舖量咗次，過高，之後晏晝再去街舖之前去咗隔離7仔涼咗陣冷氣先入去
宜家每次入舖頭量體溫都好緊張
好驚其他人誤會我發燒，有無得搞

屌其實係咪應該開係健康台

好認真，用退熱貼啦

你一定好瘦

唔好害人啦，入醫院啦

即係發燒啦快撚啲去睇醫生

我都係咁
平時已經出唔到汗

啲人見你用退熱貼 仲唔即刻報衛生署拉鳩你

怕熱怕凍都係身體唔好
做運動啦

on9，貼完先入去啦

一年四季隻手好似滾水咁熱

咁你手掌量體溫個溫度係點

飲下涼茶會好啲

其實我有諗過關唔關熱氣燥熱個啲事

我都成日量到體溫過高部機響
可能戴咗帽
要除帽罰企一分鐘再量先體溫正常

我有個兩個frds同你差唔多，平時都係36.9-37.1左右，緊張少少同環境集溫高嘅話，度親都過37.5

我無勇氣企隔離等部機一響我個心離一離頭也不回閃人
有次一響連企出面啲路人都企係到望，走個陣聽到有人話咩事啊咩事啊

其實就咁睇都有巴絲好似我咁
宜家量體溫都好緊張好驚，唔想再係咁

點知唔係真係發燒

我講嘅體溫過高係啱啱好37.4，未試過高過呢個數字，但係一涼冷氣就去返正常體溫
發燒唔會係咁啦，發燒我無論室內定室外都會過高啦

巴打有冇聽過甲亢 ,
你google下有冇其他徵狀好喎

啱啱Google完應該唔關甲狀腺事掛
除咗怕熱之外，心跳手震大便次數多呢啲我又無

題外話，其他徵狀睇落似都市通病，真係中咗都未必留意到